想問下中學女仔鍾意食咩類型嘅鋪

嚟緊禮拜六約咗個中五妹妹食飯，連登仔有咩推介

(SL人UT)

認真不要玩膠

龍門

焗腸鮑

Cafe

百幾蚊一個lunch set 就一定架啦

半島啦 食完可以順便上埋去

衰十一 食皇家飯

中五都十六歲啦

睇黃店list自己慢慢揀啦

三哥/譚仔

睇標題啦屌

又唔好咁講

真心有見過成班中學女仔去食

咪一撚樣
順便睇清條女係咪黃呀

黃唔黃又點，上哂腦

想知樓主幾理智
返baby condom問啦

條友問非所答，黃又點，大哂?

你揸跑車接佢 食乜都冇異議啦

有得打卡cafe或者酒店tea buffet
我知我認真咗

你都想食佢姐，去酒店啦

食蕭生 睇到佢黃定藍

如果係藍即場走人啦